[獅子山人鏈] [有靚圖] 我係自由Hiker

民主運動同行山一樣，都係耐力運動

push

多謝你地

好靚

好似你個名咁

屌，靚到呢

好靚呀

勁

咩燈咁猛

We connected

香港人真係好痴線

點解有pat樹喺左邊